忽略文件權限配置
====================

## 忽略文件權限配置

>在發布項目到線上時，很多時候需要修改文件的權限，如果是使用GIT中版本管理軟件來發布的話，那麼下次更新線上文件的時候就會提示文件衝突。明明文件沒有修改，為什麼會衝突呢？原來的git把文件權限也算作文件差異的一部分。

### 解決方式:
    git config core.filemode false

參考資料:  
<http://www.01happy.com/git-ignore-filemode/>